林慧韡YouTube sub最近30日只係跌咗4000，有冇搞撚錯

應該跌10萬?

成個7月剩係出屌fans3條片都搵到成皮野?

知唔知係計美金定港元

Usd

想問係咩link黎

姐係屌狗佢個d根本無睇達哥？

Gmail account免費開架喎

咁講係人都賺到，洗番工？

跌4000仲唔夠呀 平時直播觀看人數都係5000左右 佢依家開台應該得返1000到啦

屌你老母

香港咁撚大件事你班撚屌就日撚日喺度狙擊達哥

出面咁多藍絲送中大中華膠撐警你唔撚去狙擊

你走去狙擊個冇表態嘅人

我地何蛇日日出片都搵唔到咁多尊嚴
反而迖狗唔出片都多尊嚴過何蛇

睇到呢個留言真係想屌你老母
用下腦啦屌你老母

達狗咪藍絲囉

唔明點解要追擊藍絲，人地表左態支持黑警同政府對得住自己，但係所有中立撚，唔表態，食花生就抵比人屌